Engine有邊個major唔洗乞食？

如題
兩間CU死開

無

Civil都乞食？

CS

點解cu 要死開。。。

It dog

poly ise

你個名

hkcc engine

收皮啦asso

讀完之後，大家同學仔

點會

入hku ,大家港大人港大事

你入到hku都無用，我ust

有冇咁易呀

有幾難，我有十幾個中同15分都冇讀asso上晒hku

冇讀asso點升返？

細電撚留名

起樓同基建無得輸

大電

大電留名

civil 沉降